大家覺得自己跟感覺行事合理嗎？

有件事自己執著左好耐，最近頂唔順，所以想問下各位巴打

是咁的，我之前追我ex追得好辛苦，追左成兩個幾月先追到手，期間經歷過無數次「試用期」。因為我同我ex都係美國讀書，我追我ex既時候係summer semester既時候，而佢fall semester 會去UST exchange一個semester。我追到佢既時候係七月二號既事，跟住佢七月九號就會飛去香港。面對面拍拖既時間其實唔夠一個星期，因為期間我地有個共同朋友個心出左問題，所以都有一部分既時間去左個共同朋友到。由於時間好趕，加上佢又係一個唔鍾意束縛既人，所以好多細節野都冇傾過就開始Long d。唔知係因為冇傾好細節定係因為long d既原故，所以係我地一齊果兩個半月入面我地嗌交無數，基本上一個半禮拜點都會嗌一次交。我自問都叫做體諒佢，佢上一段（初戀）又係long d，又係拍得唔長失敗收場，我試過同佢講「我唔了解你 仲有邊個了解你呀」，佢攞我黎同佢上一段感情long d果個男仔比較，呢樣野我視為死穴，但我都當無事發生，因為我真係好鍾意佢。相對起我，佢就比較無咁體諒，分手既導火線就係我同佢講過話周未可以同佢講電話，但最後因為我忙，所以無傾到。 佢分手之後同我講話佢性格根本唔適合long d，因為當佢好掛住我時，跟住我又唔得閒理佢，佢情緒宣洩唔到，佢會覺得好委屈。我係分左手之後勁少搵佢，佢搵我比較多，經常send selfies同話想同我講電話。我試過係電話入面同佢講話好掛住佢，跟住佢都會話佢都好掛住我。佢以前好鍾意係電話入面做kiss果種聲音，我係分左手之後又對佢做，佢間中都會對我做返，當然唔係次次。我由此推論佢其實係仲鍾意我，佢分手既原因係想對我無期望（佢話佢對朋友無期望，佢又話如果佢起身收唔到男朋友既message佢會唔開心，但如果朋友唔搵佢，佢唔會），無期望就自然唔會失望，咁佢情緒自然唔會大上大落。我之後話佢打壓自己內心，根本上同洗自己腦無分別。佢話佢唔否認，佢話佢會對自己講話佢已經唔係我女朋友，佢無資格掛住我。我想問下各位巴打佢係咪玩緊我？我覺得佢咁做對我有d自私，因為佢為左顧自己覺受，而唔理我感受，請問有冇人認同？

最後想問下咁大家，跟自己內心行事合理d定係打壓自己內心合理d? 如果係前者既，請比正評。

分下段好喎 成篇論文你想點？

我本人覺得憑內心行事合理d。

咁撚亂 不如打和啦好無？